出前一丁邊隻味粉最夾M 記薯條?

有無巴打試下買晒一丁麵既味粉去做 M 記薯味SHAKE SAKE 粉?
尋日試左
咖喱味無得傾, 完勝
沙爹味輸個馬鼻, 但都超好食, 係煩在要落埋個油
其他值得推介既有豬骨湯, 點薯條仲好食過煮麵

媽咪麵啲粉

胡椒粉

腸粉

咁剩返舊麵無粉點算 齋食？

落返m記啲shark shark粉

搣碎佢撈落D 薯條度咪得囉

個麵餅用黎掉鳩個m記店員, 屌你d薯條咁撚難食要我特登開包丁麵要d味粉

黑蒜油